剷到天文台反艇集氣區

個天落雨落到好似黑鮑咁都淨係黃雨
俾佢玩L死

真心覺得CLS